市民再次佔據龍和道

示威人數眾多，市民再次佔據龍和道。

請其他市民立即前往支援

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

推

有個三毛偷偷留下負評

今次佔就岩啦

多人冇計啦

其實應唔應該採取較激烈嘅行為？

而家連警察都唔搵人出嚟講嘢

暫時敵不動我不動

佔龍和有咩用？

直接吹大雞禮賓好過

但係繼續咁樣企喺度係消耗自己體力同埋精神

已經企左接近兩個鐘

吹雞去禮賓啦屌

係到打空炮 林奠又唔係入面 禮賓呀！！！

大量犬隻由隧道步行往特首辦

小弟笨，講唔出乜意見!但，乜都好，唔好拖，攻也好退也好乜都好!

ok 可以佔一佔就走 法國黃背心

要計劃下一步行動

其實應該去禮賓府

毛哥點解唔著黑或白衫？著件桃紅色出嚟

龍和道行車隧道 添馬公園橋底啱啱有大概二十隻狗企圖行近特首辦人群聚集方向
人群迎面以上 狗即刻轉身就走 唔知玩咩戰術。

出黎啊！！

佔一佔就走，打游擊先叻仔丫

其實我覺得佔據馬路咁密唔係一件好事..
中立遊離分子就會開始覺得我地煩
純理性分析大家最好見好就收

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

Push

上禮賓府

佔ok
但真心唔希望有巴打被捕、受傷 萬事小心

我地要人呀

放左工既同我出黎！

hey!!

黎緊

一陣見！

放工趕過黎，要唔要物資

彈出彈入，吹呀？

Gphone係發起人 再坐過

嚟緊

由大埔出緊嚟！

push

我想上化學堂

我都係大埔

同問

有冇進一步行動?

大台唔搞，但有冇人搞

大家收咗工馬上去支援

又佔龍和道

你地對龍和道有情意結？

輪流返警車涼冷氣，等你訓幾日街就出速龍一棍幾個

政總現場消息 6點半行動升級

正在商討對策

推！

林鄭老母千其唔好落台！！！

收撚皮啦屌你老母

散完又聚

佔一陣好喇唔好變左長期佔領

be water吖嘛

唔好9叫得唔得...

收工嘅兄弟快d支援！

識玩

唔通佔領西洋菜街？

我都想，但呢個考試時間未係補課既最佳時候，
到學生們認為真係好需要補CHEM時，我會加堂

最重要係消耗民意支持，長期佔領道路已經證實咗係有反效果

接力返屋企訓教，訓醒再出黎

改名叫佔領大道

大家要係平日集氣呀
一定要撐到星期六/日
再黎一次300萬
直到700萬 800萬

條on9仔，建議大家block
睇下佢以前d po 都on99咁

幾好 夜晚先佔 到聽朝 唔該要撤走

夜D可以散。

又聚又散 玩謝黑警

有無詳情？點升級法？

彌敦道/廣東道/亞皆老街

新玩法
14年知道人咁少佔咁大地方
除左無用之外，仲要好撚攰

打游擊，我地攰，啲狗都攰

真心 游擊有得打 驚佔固定點好耐會變雨傘

收工啱唔好出來 跟住聽朝又啱啱好番工 24小時唔使訓

佢地睇死你唔敢衝，求奇搵對散睇住先
你睇下尋晚就知，自己坐曬係對面線，得個鬼佬敢行出去

依家個主導權係啲議員嗰度 叫佢哋嗌打游擊先有用

你開d post仲on9啦

其實佔領真係冇用
佔撚到慣哂

正如好多人對夏慤道都有情意結

人多唔夠位無計 少人就要退

每日不定期佔路, 佔幾個鐘就走
玩謝班警察

狗唔理就散水
重覆多幾次佢就唔知你地幾時堅衝發夢見到

d車都識避了

彈出彈入

黑警想玩柒婆好易。俾人衝入突手扮。一野射過波俾佢

唔好再問佔黎有咩用 係根本唔夠位容立咁多人先逼左出去 少人既時候咪再退返入去

其實係，依家打輿論戰，邊面暴力d、邊面影響自由/經濟，風就向另一邊擺

其實應該要採取其他行動

其實點解咁鍾意龍和道

第一張已經見到守護神

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

受民陣影響太大，一路係龍和叫喊真係無用

之峰出泥帶隊未

食飽飽未

#60 答左你

係呀屌

佔到悶喇屌

屌 唔煩都搞到煩喇咁密

痰罐專家: 你俾我抖下得唔得!?

呢單野真係 冇用又煩又悶
上禮賓府喇

禮賓府ok？

如果和理個班今晚去禮賓唱聖詩 大大聲個隻
會唔會比人告

等佢一齊唔好訓

前線示威者開始接受唔到等待，要求即時對話。

我覺得佔其實都唔緊要，各有各使
但龍和真係好撚難守
好似次撚次出事都係龍和，走都走唔切

有冇人去添馬悼念會？

勿分化，兄弟爬山
絕對支持在場所有義士

未聽過教徒聽聖詩要報警喎

現場討論緊去唔去禮賓府

真係龍和之癖

好似係上帝叫佢出嚟選

人地玩黃背心
拋返你轉頭

支持

係咪真呀屌
我同班同事衝緊過黎架啦
到時屌你去到又唱歌我下次就唔撚出

巴打你走先，一陣又有人屌你3毛5毛架啦

求下去

長毛做乜鳩

長毛講得好岩
一上即散

唔好龍和啦

長毛現時勸喻示威者不要前往禮賓府

首先要人組織,我唔係教徒

唔識呢樣野

攬炒

麻煩大家繼續幫手推

關心下林病都好，佢好寂寞

等多啲人放工可以過到嚟支援

內哄

去唱聖詩 （10:00後）
好過對住冇人政總唱

等未去到現場嘅巴打都可以知道現時嘅計劃

影啲相嚟睇吓

繼續幫手推

今晚有無野玩先

超過 1000 名示威者於特首辦外坐下，高呼「放人」，亦有示威者呼籲群眾到禮賓府集會。

又唱聖詩

上去紅棉路天橋已經截住
唔會上到, 就算多人都一樣

咪撚佔

現時示威者情緒激動 與議員爭論

3毛先叫你地唔好去

教徒都好歡迎其他人一齊唱
天國近了你當悔改

內戰= =

唱聖詩地點邊到好呢

你知啦 唔好唱太大聲

人地女人訓唔到好殘嫁

其實唔係特別佔，係真係太多人無位企

頂住, 我食完飯再岀嚟！

示威者提出要求前往禮賓府

屌係咪又係到同大台嘈？

支持去禮賓府

麻煩巴打食快啲

內訌，白痴，一堆on9亂9叫

希望現場嘅朋友情緒可以冷靜一啲

又禮賓
一日要去幾多次

記住唔需要爭執
各有各做
橫掂人多 夠人就可以出發

麻煩繼續推

黑警又搵緊證據捉朱凱迪

柒娥又唔係龍和，佔嚟都冇意思

冇話應唔應該，睇個勢做人

應該要去禮賓府逼淋病回應，唔好再比佢遊花園

支持特首辦就留
支持禮賓就出發
大家開心 （除左啲狗）

多人到啲人原本由煲底起緊 但係冇位企 要返返去煲底

長毛用咩理由叫人唔好去禮賓？

咁樣做會唔夠人

佢要求啲人最少坐到聽朝

大家真係好中意佔龍和道

大家行就係，仲聽朱hi 講野，齊齊行未得lo

今日和理非?

朱凱迪EQ有D低
叫要定deadline--->"你地自己俾架嘛! 咁你地俾出黎啦!"
班人嗌聽日--->"依家唔係一定要定deadline,有d野唔急得"
佢地想L點

200萬都未拎到咩
而家set個deadline hai200萬 嘅deadline嘛
屌
又話要再諗新嘅壓力來源

朱凱迪宣怖行動既話就入得煽動罪
班警係後面犬錄緊

比啲信心
放工多人

唔夠人就唱住詩先

各有各做啦，洗乜理泛民議員

69果日都無議員起度啦，仲更加團結

次次依班議員拎咪都內訌到仆街

游邊啲位？

去唱聖詩都算煽動？

而家又可以佔領龍和道喇？

龍和守護神

樓主加油直播

佢地唔識行動/武勇架

佢好醒，所以宣布集會完，再坐喺度

無申請不反對通知

真心唔好再互屌

做乜諗嘢

宗教集會唔洗不反對通知書喎

朱凱迪退落黎收收聲先啦屌
feel到佢好快會發脾氣扔咪

宗教集會無需申請不反對通知書

禮賓府 地形 真係好難攻好難圍

再講班黑警一早已經 set 晒, 就更加難上到去

唔係話佢講既野冇道理 但真係暫時要退一退

到底而家係點啊

上次明明就係連登講3點開波
之後就開左波

而家一係去圍777
一係達成共識比個死線
唔好係度鳩

大家唔好衝動
警犬係後面錄緊, 知你地開始急, 搵緊證據
睇下下年可以DQ 邊個入閘

左膠真係恐怖，煩到呢

停止佔領龍和道

又嗌交

搞轉個party

禮賓府唔得咪去中聯辦

睇見就討厭

係，完全無人聽議員，所有人都好自發，
個個都有共識覺得3點是岩

如果自己覺得唔妥當，就應該不參與，不需要聽議員做乜就做乜，萬一出事，自己都要承擔法律責任後果，不是議員會幫你承擔一切

自己拎住支咪up左10幾分鐘, 就話: "大家可以講, 支咪唔係我一個講晒", 之後又pass返支咪俾區諾軒
想點
我明白朱凱迪係好心, 不過真係要冷靜下先

大家冷靜啲
記住我地只有一個共同敵人

龍和根本無意思
同埋成日set係會展果面
根本人地係解放軍果面入, 唔封埋添華道無意義

唔熟法例

不過上次政總唱都好似有伸

真係千其要冷靜

本來以為大家想出去比壓力林鄭今晚對話，但原來打算係鳩叫鳩坐到7月1，你坐埋我嗰份，200萬人上左街，有哂ground都唔比壓力林鄭

豬閪迪一路都好想玩膠
但呢排太失控
諗唔到點膠化成件事

龍和係無咩意義
最多就係打添美道果時有時間反應
而且龍和可以用最少兵就睇到

黎緊星期日係咪又要遊行，如果係的話會唔會300萬人

大家唔好俾個post沉底

繼續幫幫手推上去

依家應該有好多放工嘅人想過嚟支援

真心講
200百萬01人之後都無反應
唔升級就一直佔都哂緊大家精神同時間

其實都係

要出應該出曬，唔出既應該訓死左

有市民提出轉往禮賓府集會，立法會議員區諾軒回應對去禮賓府持開放態度，但指出該處地形狹窄，而且警察會在美國領事館附近架設鐵馬阻止示威者向上。他亦指，正在和朱凱迪努力與民主派議員就談判限期尋求共識。

各位小心 落雨地面濕滑 加油

現在既人如果你地有上連登，請自己分析下泛民議員講既野正唔正確，有懷疑就唔好跟風

講到底我自己就不讚成

大家有眼見咁多日只有鄺神一個真心為大家出力，我只會聽佢一個講

上禮賓係連登軍師講
而家上又咁又咁
幾時先適合？

有noise 就得
升級唔一定下下衝先叫行動升級

頭先勁大雨 又焗 各位巴絲都堅守係度真係值得敬佩

唔洗擔心唔夠人，有時間地點就好多人即刻會出嚟

csl一去到金鐘就好似入咗結界咁...完全收唔到

其實6.12仲辛苦

係龍和道，好迷茫，好似大家都唔知自己想點咁
有冇人可以話我知依家最基本應該做乜野

一齊日哂雨淋

現場傾唔傾到deadline係幾點？

仲未

區諾軒, 你地真係有苦衷, 定知內部消息定點?
真係唔明點解定個deadline都要係咁遊花園
今日就今日, 聽日就聽日啦
定個deadline都咁軟弱

社民連梁國雄一度指現場群眾沒有耐性繼續留守，又表示「係我話不撤不散咩」，引起部分示威者鼓躁。
大家一定要冷靜

下一步係現場討論一個deadline

去到海皮都收唔到 電話又打唔到

花園道上禮賓府條路好多狗

唔好俾佢沉

被捕果d放唔放告唔告打傷槍傷點賠
好係邊

啱啱放工嘅快啲過嚟啦

得條蛇仔扮緊有夫佬

叫佢地淋雨 正

打游擊 最高境界

呢d位唔放重兵唔得

又唔知d人去唔去

講多幾個點 等佢估估下

得閒分一小隊出去行過圈返來

緊張都緊張死對家

各位兄弟就住不撤不散 唔代表留係同一個位
係好似厲鬼咁死唔放棄
唔好辜負犧牲咗嘅兄弟

收皮啦
而家林鄭唔出嚟呀

佔係大條道理
禮賓府好難佔
你做網絡軍師就梗係講得簡單

所以收工應該去邊

佔一佔就走

走完返轉頭再佔

病咗出唔到 有冇人可以出埋我個份

鄺神休息夠，就出黎set deadline ，保重身體要緊

屌⋯朱凱迪同區諾軒又玩大台

一滴雨都冇呀唔洗正

要人啊

龍和道依家幾多人到？

千幾左右

龍和附近好多手足

點樣玩謝法？
佢地收住錢就咁企係到望住
仲好做過平時行街

有冇鍾意露營既師兄係果度露營啊?

中環繞道開通後，差佬對龍和都無咁緊張

大家冇曬方向咁

大家可以嘅話 喺現場同其他人一齊討論下一步去向
唔一定要聽晒大台講

（公投）上禮賓悼念 定留守龍和

啲人已經行啦喎

你仲係現場？

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

真心啱